［撤回後］借力打力必勝法

就係支持習近平支持共產黨！